屌你老母唔好踢直接頒獎啦仆街

食撚屎啦皇馬
兩球越位屌你老母
卡斯米路又唔紅
你玩撚晒

直接頒都要入到四強先得嫁

球證主導成場波，真係冇心機睇